{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23815",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 모텔나인"
    },
    "text": "この宿は計36の客室で構成されています。 近くには大田1号線の甲川駅があり、公共交通機関の利用が便利です。 追加人数が必要な場合は、追加料金が発生します。 訪問者のレビューによると、この宿は清潔で広い客室と管理が行き届いた静かな場所と評価されており、位置が近くて移動しやすいです。 また、使い捨て用品も充実しており、親切な社長と良い施設を利用することができて満足度が高いです。 しかし、何人かの敏感な方は、浴室からの水滴の音で目が覚める可能性があると言及しています。 全般的に価格対比満足度と良い位置により、よく利用する宿としてお勧めしています。 しかし、老朽化した冷蔵庫によって騒音が発生し、リモコンが故障する恐れがあり、有料サービスを提供しない点が不便になることがあります。 しかし、値段が安くて個人旅行に適しており、社長も客室管理に気を配っているようです。 この宿は全客室に映画シネマ観覧サービスとPCが設置されており、テレビの大きさは43インチと55インチです。 また、充電器の設置とWi-Fiゾーン、最新の映画鑑賞サービス(無料テレビの再視聴を含む)も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何号線の近くにありますか？",
            "answer": "この宿は大田1号線の甲川駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計36の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数が必要な場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は清潔で広い客室と管理が行き届いた静かな場所が特徴です。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "この宿の近くには大田1号線の甲川駅があり、公共交通機関の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿の設備はどうですか？",
            "answer": "この宿には使い捨て用品が充実しており、親切な社長と良い施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の良い点は何ですか？",
            "answer": "この宿は清潔で広い客室と良い位置にあり、価格対比満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の不便な点は何ですか？",
            "answer": "この宿では老朽化した冷蔵庫による騒音やリモコンの故障、有料サービスの提供がないなどが不便です。"
        },
        {
            "question": "この宿は個人旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、値段が安くて個人旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特典やサービスはありますか？",
            "answer": "この宿では全客室に映画シネマ観覧サービスとPCが設置されており、テレビの大きさは43インチと55インチです。また、充電器の設置とWi-Fiゾーン、最新の映画鑑賞サービスも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 384
    }
}